8日咋，忍下手先，過埋人權法就算錫林奠春依都唔割！

8日後就過人權法，呢段時間和理非接手，勇武手足休息下先！過左人權法黑警政府再一意孤行既話，燒撚埋特首辦都唔撚割！

其實10.14只係復會，從來冇話即日通過